係咪已經冇人識「男親女愛」同「男歌女唱？」？

好屈機
每集輕輕鬆鬆又好笑 打工仔共鳴
好過乜春愛回家
Dodo同子華又有火花
每個配角都好到位
但小強成日有大頭

男兩女唱就少人講D
我覺得唔算太好笑
但梅姐同子華都算唔錯 題材新穎

男親女愛最神係好有連貫性
例如余樂天笑james無腳毛首歌
之後都有唱返俾兩個細路聽

男男天空高掛我的夢

兩套神作

首播都2000年
應該唔90後係重播睇？
包括我

我係喺now個收費台睇

中間啲配角主題連接得好好
龜苓膏接蔣志光
苑瓊丹接胡楓姑婆屋

黃子華早期啲戲同依家差咁遠

嗰套乜代宗師爛到

男親女愛係神作

you are 歡迎

愛回家就識

Same 冇笑過

推

幾鍾意呢套爛片
係最討厭首 等
出現得太多次

都是你的錯，今晚困住我

洗左腦

食老本經濟

男歌女唱...仲有冇人識以下對白

我唔係同你講玩笑
我夠唔係同你鬧著玩

走乜乜 走乜乜

之前睇 無諗過子華竟然都同梅姐合作過
再睇啲舊戲 原來子華都拍過好多明星 甄子丹 梁朝偉都有

上左位就唔想做醜角了

張家輝先經典

戰狼傳說
仲要幾打得下

識咪識
唔識咪唔識囉
乜嘢係咪已經冇人識啫
講你就講啦on9

你同我off啊